熱戀期過咗係咪好快會冷淡

因為熱戀中的人付出太多愛
搞到之後無新鮮感
女人的心好易變

熱戀期長短因人而異?

係
會進入求戀期

g